陳奕迅：牽手行，追逐奇幻 謝安琪：別瘋狂

陳奕迅：學跳舞有福氣
小肥：你喜歡了跳舞 我喜愛了你

陳奕迅：臨別亦聽得到你講
楊千嬅：若然道別是下一句 可以閉上了你的嘴
陳奕迅：願你久不久 也讓我開開口 顧及我嘴巴的感受
謝安琪：無人及我用字絕重拾了你信心
張繼聰：若你跟他遠去踏著明媚 情願埋藏自己
陳奕迅：誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
薛家燕：hey呀hey呀hey

屈機男：屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
（青春舞曲）

夾夾吹吹吹 夾夾吹吹吹